12點比個仆街隔離屋嘈醒

訓左一個鐘，12點醒左到而家都訓唔返，屌佢老母臭閪